林鄭你入一入黎回應呢個傳聞

冇野呀臭閪 出返去啦

屌你老母 放過你老公啦

林姐我想問你係咪有反社會人格
葵涌醫院點解要放你出嚟